{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62325&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안포세이돈펜션"
    },
    "text": "海の前に位置するペンションで、周辺にはセッビョル海水浴場とブンドゥに加害辺があります。 また、車で26分の距離には安眠海水浴場があります。 ペット同伴の場合、一部の犬種は入室できず、客室は入室時間は15:00、退室時間は10:00以降です。 ペンションではペットの導入が可能で、ペット専用の布団は個人持参で、客室内での火災危険物質は使用できません。 無料Wi-Fiと駐車場が可能であり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあり、追加で屋外プール、干潟体験、海漏らし体験、アサリ養殖場体験、船上船釣り、バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、メニューとしてはサムギョプサル、肩ロース、手作りソーセージ、味噌チゲまたはサザエわかめスープ、コーンチーズ、その他のおかずで構成されています。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 その他の事項としては、最大人数超過、実際の画像との違い、利用施設の紛失および毀損に対する責任、そしてゴミ処理などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはセッビョル海水浴場とブンドゥに加害辺があります。また、車で26分の距離には安眠海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一部の犬種は入室できません。また、客室では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット用の布団は提供されますか？",
            "answer": "ペット用の布団は個人持参となります。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックイン時間は15:00以降であり、チェックアウト時間は10:00以降となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車場が利用可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。追加で屋外プール、干潟体験、海漏らし体験、アサリ養殖場体験、船上船釣りが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。メニューにはサムギョプサル、肩ロース、手作りソーセージ、味噌チゲまたはサザエわかめスープ、コーンチーズ、その他のおかずが含まれます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、利用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "その他の注意事項としては、最大人数超過、実際の画像との違い、利用施設の紛失および毀損に対する責任、ゴミ処理などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 492
    }
}